覺唔覺上星期麥記網聚張合照搞到連登有排比人笑

次次有咩事炒車都貼返張野出黎

得你先咁做

我矮過佢地

一張太少，個po之前有好多張

大家都有份出席 洗不洗搞到咁僵先

唔夠大合照咁震撼

屌你老尾我路過都俾人影埋

張相有🐶咩？

收聲啦屌你老母

張相入面有25b

應該仲有d巴打有影既，唔放出黎住啫

留名睇相[img][/img]

你貼還貼
遮左我個樣先貼ok?

每個月bin一次c

認真 我入左鏡

咁岩企係柱邊等人

今夕吾軀歸故土 他朝君體也相同
你地班波台狗睇住嚟啦

遲早有人拎去當街招貼

班智障人士乜撚都笑一餐架啦 畀關愛下班智障囉

到底藍恤衫係邊位會員

Ching搵到工未

一睇就知藍恤衫西褲個矮仔肯定係月入40k up既金融才俊 企都企得型撚到

收到風係巴斯杜斯黎

樓豬25架
膠登間諜

屈夠未我有168cm

搵到啦

牙蓋自己都有出席
大合照時自己爭做攝影師起哂班友尾注

終於認啦？

柏洋咩事

牙蓋心計王

原來真係佢黎